點樣同朋感友講我係gay

朋友一直都唔知我係gay
次次佢地討論邊條女正
我都係扮曬野附和下
但其實我一啲興趣都無

唔洗講 佢地唔想知

佢地見我A0
成日話介紹女俾我識

佢地實知架....

直接講囉

點解要講，我條仔話我知佢有個好熟嘅中學同學話中意佢，之後我條仔已block佢

知就唔會話介紹女仔俾我識啦

點開口 驚佢地接受唔到

點解唔講

Pmed

用口講WhatsApp講寫信講你想點講咪點講

轉返做正常直仔啦，好人好姐搞基

下次佢地再討論
你話條女係正
有碌棍就更好

唔好同佢地玩， 同我出黎開心互含

可以比你射兩鑊

同佢哋講：「我上開連登」
佢哋就明㗎啦

相反喎 我表白完+出櫃都仲keep到bro
睇人嫁姐依啲野

或者有意無意拍鳩佢地條J

建議有另一半先再講
因為好多男會怕
P.s.覺得同性戀好正常

幫佢地含

好難開口

有問題？

笑咗

好似幾好

即係你都係gay?

佢地拍我就有